真係好難鐘意....

見到佢個心會卜卜跳
會成日望住個電話睇佢幾時online
對他每一句說話都好上心

可惜現實中一齊的都唔係有呢d感覺
好平淡 就好似為左一齊而一齊
就算個人對你好好 成日搞浪漫野 都好似無咩感覺
無話好想見到呢個人
但就可以好似家人咁愛護佢

李榮浩-不將就

唔好中意 無人逼你